# platzi_trips_app

App del curso de Flutter
La pantalla home_trips.dart fue generada durante el curso.
La pantalla profile_trips.dart se reliazó como parte de un ejercicio (reto 4).

## Requerimientos
- Flutter
- Android Studio



### Home (pantalla generada con el curso)

![home1](assets/img/home1.jpg)

![home2](assets/img/home2.jpg)

### Profile (reto)

![home3](assets/img/home3.jpg)

![home4](assets/img/home4.jpg)



